人民日報—美國利用額外關稅收益收買香港選民投反對派

啲錢嚟自中國
即係...

超級爆料！被台灣政府抓捕的共產黨間諜向心的前同事出來作證核實中國間諜“王立強”爆料是真實的！向心是假名字！又爆出了很多中共體制內的間諜體系！

呢位已移居美國嘅上海人指出，佢亦曾和向心共事，
九十年代初已經開始在香港搞滲透。
可以證明王立強所爆嘅料係真。

唔單止中國趨勢、中國創新係國防間諜組織，
留意 3:00 香港嘅公司，凡是「新時代」、「希望」、「和平」、「幸福」開頭為名都係國防間諜公司。

乜都係錢
每人派幾多吹埋出黎吖